所有支那新移民及其子女都應該係額頭紋上印記

Yes

其實有樣睇啦

無用，現時大陸人及其後裔已經係身份像徵